我係728 1/44, 想爆一樣嘢: 異性警員巡羈留室 (臭格)

首先呢個唔係你問我答, 但你問我都可能會答你。

就咁睇異性警員巡邏臭格係冇乜嘢, 但我話你知, 臭格係開放式睡房, 開放式廁所。你痾緊, 瞓緊, 外面嘅人係可以睇到, 尤其有心偷窺的話。

臭格其實幾熱, 部分人醃咗廿幾個鐘催淚煙又焗停車場, 冇得沖涼, 其實無論男女都有人除衫除褲瞓 (因為冇諗過會有異性), 事後聽聞。

引述其他人講, 無論男女被捕者, 都有人見過異性警員出入巡邏, 而你唔會知幾時會有人。

女: 一開始有阿sir直接巡女房, 其實就冇預過會有阿sir嘅, 唯有急急腳遮住自己啦。後來就有個madam入嚟睇睇先同提醒女仔, 先見另一個sir巡。

男: 記得有madam直頭問我, 你哋做咩除褲。

口講無憑, 所以只想提醒大家, 保護自己, 見到有異性警員巡房, 認實佢樣同號碼, 記低時間。(你俾人拉, 有好多嘢要記。)

希望大家用唔著以上資訊。

後記: 原來葵涌臭格有踎廁有坐廁, 踎廁派已經被分化, 完全同坐廁派割蔗, 錫春袋都冇用。

求議員, 記者, 女權 全面進場

推

人權何在?

推嘢真係好煩

搞撚錯 基本私隱都冇

冇人理

sad

哇 屌 推呀

瞓住臭格睇阿sir ot

pish

女權呢?

推, DKLM

人權呢?

唔知值唔值得上熱門

班狗發達了

女仔最好著返運動用背心代替胸圍，脫左面頭件t shirt 抖涼都ok

女權依家邊有用，天水圍就係比左膠女權累死

我無野講

攪撚錯

大家要小心

告得

我屌你老母死黑狗又拎正牌攪我D港女

警犬同納粹係無分別

死仆街

有巡房紀錄

痴線

香港人權就快拍得住支那
差被自殺未有

加油清

Push

大家記得小心保護好自己

後記: 原來葵涌臭格有踎廁有坐廁, 踎廁派已經被分化, 完全同坐廁派割蔗, 錫春袋都冇用。

可唔可以講多少少

push

屌 痴撚左線

留名跟進

衰撚過支那

希望大家都用唔著依D資料呀

PUSH

想問啲咩? 咪就係"屌原來有坐廁㗎??" 就割咗蔗

咁就叫割

女狗想睇大J
係咪平時d男狗好撚廢呀

辛苦樓主
We owe you

啲踎廁派好撚小氣

班當義士數字嘅仆街

陰公了，推!

係啊推得好辛苦啊幫手推啦。
總之唔好俾白色恐怖嚇到就得
要警惕, 但唔好驚!

未見過大蛇痾尿

推文回覆

比我都割 差咁遠

原來葵涌臭格有踎廁有坐廁, 踎廁派已經被分化, 完全同坐廁派割蔗, 錫春袋都冇用。

呢句咩意思？

屌 班仆街一定有心目及嘢
全港最大嘅制服性犯罪集團

黑警死全家

唔明

推到記者見到

cls侵犯人權

推
人權何在

只想講多謝你義士，期待我地煲底下一齊慶祝

勁推

有啲人入踎廁格, 有啲入坐廁格。
踎廁派表示憤怒並不能原諒, 強烈譴責同罪不同廁。

cls

嘩，甘都得。。

咪叫義士啦
我哋覺得好撚慚愧㗎
嘩屌你向後退都暴動
點對得住工聯會

Agree每次發夢都著sport bra

踎廁派,坐廁派有咩好分化?

梗係唔同啦

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 不追究612至今反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

辛苦義士
咁巡法真係好仆街

講笑啫

推呀

咁係屌黑警姐 關咩手足割蓆事

坐廁高人一等

人權何在

手足撐住
香港人會堅持到底為你平反

點解咁多認真撚喺度問坐廁踎廁，好搞笑

唉我講返句曲啦。。。

我都唔明

你地有無除晒衫搜身?

Pish

好老實,臭格我PREFER踎廁
坐廁真係驚坐落去有念珠菌

係咪我玩膠玩得差

我冇

我好懷疑樓主係咪真
我張紙同你show 果張完全唔同

- 44人之一

戴頭盔先，以下內容我係根據監獄規例而言。
根據監獄規例，異性管理人員要有同性管理人員陪同先可以入異性寢室。
如果有警員喺無異性警員陪同下，進入異性在囚人士寢室，應該屬於違例。
除非喺警察局或警方有另外法例，俾佢入啦

最後唔明

係啦 你都唔拉madam睇巨龍

推爆佢

屌

痴線嫁!推!

屌，加油呀

其實有咩好懷疑 邊個會爭撚住做暴徒 而家佢個ac 比人mon實啦

唔怪得拉咁多女仔 原來知道左自己條女俾人屌 要偷窺滿足自己

點解你張野有塗改液？
政府公文唔可以用塗改液嫁喎

你up乜

推，推上記者會到問

狗黎架

食撚屎啦死黑狗

都唔係咁講嫁,仲有會人被捉,唔通係咁任由佢地虐待呀.
唔講,佢地會keep住係咁虐待你嫁喎.
好似啲過期tear gas咁,唔講咪繼續用羅,大把過期貨要清呀
你估蘋果咩,日日都有人要食.

垃撚圾

睇到唔少義士都提及"焗停車場"，可否詳細講壓係咩打壓異己既方法？

可能我瞓得太多 我本人係唔覺有異性
sorry moon post sir, 我瞓得好舒服

幫手推

有好多張紙嘅, 可能你律師冇俾呢張你呢。

影印本

推!!!!

【和你飛】機場集會文宣資源集合

Dllm

推到黑警死全家

巡嘅點會俾你知到佢number
係岀面對住公眾都唔淆收埋
巡嘅洗乜怕你

Btw對男無用照除 係絲打慘

本身係, 而家要芒多個自認44人(你覆嗰位

多謝義士 入埋臭格出返黎都仲繼續幫緊大家 多謝你

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

所以真心要死磨去醫院，會舒服好多

班狗唔死都冇撚用

屌, 唔係以為拉完就真係少一個下話??

以為你話踎廁派篤左坐廁派灰 嚇死

巴打多謝你地

踎廁派已經被分化, 完全同坐廁派割蔗, 錫春袋都冇用。
對唔我巴打, 我忍唔住笑左

我主要都係幫女性講

如果唔覺意喺打丁個陣射咗啲精落啲狗乸到算唔算襲狗？

鬼唔望班狗嘅女俾人強奸

只要唔係痾緊屎尿, 我哋都係槍口對外!

駁唔到

算
如果咁唔算，吐口水都唔算，屙尿都唔算啦
利申：
我見過人淋柳記狗屎尿，
俾人告普通襲擊。
淋水唔報警，加監

幫推

辛苦你喇巴打

人權呢

踎廁座廁都有得分化

個個剩係講女仔畀狗視姦,男仔畀狗乸視姦又無視

派個膠都係想大家輕鬆下, 但對住真心有啲老尷, 可能我1999

btw踎廁派強烈譴責係事實

大家小心中計!!!!!

真, 其實你啱。我自己都有偏頗。

男仔畀狗乸視姦就唔慘???

咁撚樣就割？
三歲細路玩泥沙呀？

下咁都得 益哂D狗

屌我未睇到呢句 無野了

想睇靚女屙屎屙尿

如果係我會照除唔理

唔好代表全部男人

俾記者問啦

基本人權呢？

記者會又可以問下

巴打目前還好吧?

可否打飛機

柯出去得唔得

兄弟屙屎，各自努力

咁如果係我,我真心唔介意喎

, 踎廁派已經被分化, 完全同坐廁派割蔗, 錫春袋都冇用。

睇唔明
狗唔比坐廁你地用?

其他人呢?
因為自從利東街事件之後, 所有搜身有更嚴的指引
佢應該會比份通知書之類既野, 解釋點解要做,etc
希望所有人留意自己係被捕時的權利

wtf

無一個差佬係無辜

屌佢老味

今日接機
聽日大埔
後日深水埗/港島東

我要見到你

垃圾女權組織又失哂蹤

好撚賤

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

但我介意喎

唔好jer住我啦屌 我表達得唔好ok?
我立場係總知異性巡都係唔岩
只係我個人wfc 滿意未

人人得以誅之

仆街狗

啱

起碼我冇聽到有其他人講被要求除衫搜身。

唔怪得專揀女捉

搵咗好嘅大狀未？你嘅付出永遠唔會忘記

記者會一定要問

d 狗係狗屋入面玩哂啦

五大訴求缺一不可

放心放心, 有人幫緊我哋嘅

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

女權 平基會

最後咪又係話人手不足

pushhh

冇人處理就放人啦

仆街黑警

推推推

痴撚線
黑警冇一個係無辜

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

個後記

Btw巴打撐著！

推 咁Q痴線

樓主你係男係女呀 男人邊有人理

痴撚線

推！

dllm

班狗渣冇性 各位巴打絲打小心
Btw 睇唔明最後一段

咁出下POST等記者關注事件有咩事會出

唯有用哩招減少手足落單

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

後記唔係幾明

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

後記唔重要

男女都應該平權

屌你地老母𥄫我啲囡囡！
仆街死啦黑警！！！

純粹講下笑, 因為有啲臭格係踎廁, 有啲臭格係坐廁, 出返嚟先知原來有分別, 因為我哋本身唔會知第二個格係咩廁。

唔重要

屌 基本私隱都無 cls

零人權？屌 聽到都好撚燥

講真啊, 我個人都明警察驚疑犯整武器/ 自殘/ 玩嘢, 所以要望實你, 但同性睇住就夠囉。

唔推唔得

推佢老味

好臭

印象中有差館啲臭格係有冷氣冇廁所 去廁所要揾黑警開門帶你去

代post
30個鐘都無見過女犬入羈留室

我哋唔怕, 但唔代表件事冇問題
唔代表我哋麻木
唔代表我哋忘記
唔代表我哋原諒

更唔代表日後被捕人士可以被如斯對待

我自己都冇見過異性警察。

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲, 咁就安心啦

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

幫手正皮. 推到熱門

死警犬無一個無無辜

痴鳩線黑警

真, 踎廁某程度上冇接觸係乾淨啲。

btw 有冇咩證據你係真嘅相認下都好

雖然而家已經無法無天唔會有後果，但都要推到個個都知

幫女仔講: madam會查bra查底褲, 檢查入面有冇收埋嘢。

上民間記者會

簡單講, 就係熱, 焗, 冇得平瞓。最早約20:00就有人被捕!? 但我哋去到翌日下午先被帶去羈留室(臭格)。

呢段期間, 被帶去一個停車場, 幾排膠椅 (有背), 就係臨時羈留區 (傳說中嘅呃你帶證物影相就係呢度)。我估冇乜人真正瞓過, 你只可以起椅上恰下, 但都有少部分人直接平瞓起停車場地上嘅, 警察唔阻止。期間你仍然享有飲水食飯打電話去廁所等權利, 警察會慢慢安排。

大熱天時, 隔離就係個大鐵閘, 冇咩空氣流動, 你同時都係通咗宵冇覺好瞓, 就係焗停車場。

利申, 環保撚平日都唔開冷氣, 輕鬆。

大埔!!!!

幫手push

推俾記者/ 記者會睇

無法理解！

香港警察無一個係無辜

屌佢老母

香港警察究竟仲有咩衰野未比人爆出黎

民間自衛隊 應該要出黎 阻止黑勢力 直到集會完結

無尊重過人權

先前已有巴絲證明左何式凝清白，唔鍾意佢個行動都好，唔好咁易俾人分化。

點解人權都冇

記者會!!!